《Darkest Hour》Gary Oldman衝擊奧斯卡影帝之作？

Everyone

重溫everyone

完全認唔出係佢

完美易容
99%認唔出

睇左好耐先知係佢
認唔出

Gary Oldman實力毋庸置疑㗎喇

條trailer幾好睇喎

唔係佢講到明gary oldman，我都唔會知係佢

好撚正 但係仆街真係完全認唔出

完全唔同樣

仲有Lily James

呢套幾正WO

Gary Oldman用返英國腔好正

次次都認唔出Gary oldman

正

戈登局長

痴線點解可以咁正

poster 勝利既手勢

就上畫